
## 序列图
```sequence
对象A->对象B: 对象B你好吗?（请求）
Note right of 对象B: 对象B的描述
Note left of 对象A: 对象A的描述(提示)
对象B-->对象A: 我很好(响应)
对象A->对象B: 你真的好吗？
```

```sequence
Title: 标题：复杂使用
对象A->对象B: 对象B你好吗?（请求）
Note right of 对象B: 对象B的描述
Note left of 对象A: 对象A的描述(提示)
对象B-->对象A: 我很好(响应)
对象B->小三: 你好吗
小三-->>对象A: 对象B找我了
对象A->对象B: 你真的好吗？
Note over 小三,对象B: 我们是朋友
participant C
Note right of C: 没人陪我玩